邊度有好男人？

至少唔會係網上

hello 你搵我吖????

我

Hi 搵我

試下報失踪？

今日唔扮女人住

我想問下我失蹤左咁多年既男朋友係邊

好男人都做咗你嘅朋友

黑警不了

冇呀冇呀屌你老母臭西

連登得假膠

唔玩long d

佢地睇唔上我

i am not

飛機

真係好男人又嫌人悶唔浪漫唔識氹女仔

一拳超人係超人
點解一拳黑警唔係黑警

誣捏連登仔

死罪!!!!!!!

關你撚事?有都唔輪到你

所以就攞正牌做壞男人

返教會啦

同連登仔傾計 比人呃
上連登勿認真係真既

光頭打黑警，唔係光頭黑警

同埋應該好難識到冇女嘅好男人

sbt

許志安都信耶穌
好似係

教會係罪人聚集既地方

但現實非童話

我都想班黑警死曬
冇
只可以拎仆街片黎笑

就算識到
佢地都睇唔上我

要點樣相愛 而大家都好人

許志安冇返教會牙嗎
你信左耶穌都可以感化到信佛的人信耶穌架

無啦啦睇唔上你應該唔多原因嘅

好男人用黎比女飛

理想信徒係脫離罪既綑綁
做一個榜樣
但又有幾多人做到

而返教會入面
又有幾多人係真心返教會
而唔係為social/其他目的

你周街睇得上人咩

無論好定壞都會被飛架

相處有好多學問
唔好灰心

聽到有人呼喚我，原來係樓主

想搵人接收我

請先自評外貌身材

唔係連登

連登標準中上樣

交友app係直接擺明食左你
連登陰啲陰啲食左你

Add tg hugo1991

好男人無女鍾意，喺啲fuckboy MK 先多女鍾意

long time no c

下個禮拜三約咗女神打牌

都可能係因為多女鍾意而變左fuck boy

唉
冇人約我

主動約人囉

佢都係當我fd
我f1 on99表白佢拒絕左

所以咪話點解有好男人唔做 要做fuck boy 啲女就係鍾意剌激